屌你咩！條仆街真係想害死人【鐵騎奔馳單車徑】

LINK有片

爭取路權？鐵騎單車徑疾馳 隧道有人隨時撞？

電單車都係單車？近日太和有電單車司機直踩單車徑，快速行駛，令網民怒斥︰「無法無天」。

影片於星期五（7日）上載至Facebook群組「巴打絲打 Facebook Club」，片段所見，有男子駛着電單車，沿太和汀太路近大埔游泳池對開一段單車徑疾馳，響起隆隆的引擎聲。

當時雖未有其他單車使用者，但電單車在駛經隧道口及彎位時亦未見減速，引來途人側目。

片段惹起網民憤怒：「佢以為自己都係單車呀」、「遲早害死人」、「隧道有單車出嚟就死」，又指已向政府熱線「1823」投訴事件。有區議員更留言指，已幫忙向警方反映事件。